777改革施政措施總結

1. 見多D人 (多謝曬)
2. 行會麻煩勤力D (即係無改過)
3. 諮詢委員會改革(又夠鐘分餅仔俾建制)
4. 審視/暫停具爭議性既工作 (你都推唔到喇)
5. 願意同學生進行公開對話(唔好中計)
6. 支持民間自發組建平台去討論香港未來 (又係建制分餅仔)

總結:
汪汪汪汪汪